究竟肥韜有無啪過袁彩雲

睇電視見到佢地去北京飲飲食食，袁彩雲仲挨身挨勢，究竟佢地有無

只有我 因為 啊！！！

m9

得唔得呀

哈哈 因為 啊！！！

豬油成罐啪

哈哈哈 啊！！！

肥韜有撚架咩